航拍機過熱粒電會唔會好易爆炸

好怕有危險整親人，有無玩開航拍的巴打解答？

可以喎！

升空比著火更有用，如果見到附近有帶DRONE巴打，商量下交替升空

試過貪玩用鏡頭郁得個位，勾住d 玩具再喺高空跌落黎，好玩。可惜粒電壞左，爆炸整倒人就唔好，肉痛又心痛

一部野幾錢，邊玩得過